點解人地文宣做得掂你做唔掂呀！？因為你廢呀！！！

承認敵人嘅強大，先可以認清自己嘅不足

網上文宣工作自從7月有連儂牆開始，好似放軟哂手腳咁，
圖係keep 住有更新，但係之前大獲成功嘅反間藍絲組冇哂影，屢收奇效嘅airdrop 組又冇影，反間長輩圖又冇哂，連儂牆要貼，網上文宣都唔可以停！！

你班仆街同我聽住，我唔理你有冇出，
但係如果唔想香港死，
最低限度都要成為鍵盤戰士，呢個門檻真係低得冇得再低，
我地嘅優勢就係人多時間多，
如果你地咁多人每日都唔可以拎一個鐘出黎，
當為自由OT，
再夾硬以己之弱攻敵人之強，
剩底比我地香港人嘅只有死路一條！！

我觀察左1個月，所有深藍page ，佢地之間每一日發啲野都差唔多，只不過係時間錯開以增加藍絲個重複閱讀次數
就以愛港之聲同幫港出聲計，一日每邊大概出10個相同post，
但係互相輪流出，好容易就做成廢老嘅FB 比佢地洗板成功，
但係我地反間藍絲組只需要出動約50人留言反間加互like，已經可以騎刧每個post 嘅風向，
要知道廢老最鐘意睇like 數當金句，
咁每一個藍post 都會變成我地嘅助攻post，
都係囇你一個鐘，咁都唔做真係抵我地仆街冚家鏟

文宣改圖太過顧及合理性同埋真實性，藍絲嘅文宣圖好多時候根本就係假嘅，以之前長輩group 流傳嘅"毛孟靜兒子衝入立法會","新城市cia 拑甩警察中指"為例，有時夠震撼就得，啲藍絲廢老根本唔會FC
要記住，經歷左721 之後，仍然係藍嘅其實就等如地平說嘅人，點講都唔會轉黃，我地要做嘅唔可以再側重講服佢地，直接分化佢地反而更有效率，
好似之前萬億人工島都唔派四千蚊果set 長輩圖係代表作，之後嘅5000萬維修立法會竟然冇人剩勢講整果少少野要5千萬，啲錢落左邊個袋之類去轉移視線

同溫層濫貼文宣圖，要知我地做文宣好大一部分係用黎分化藍絲或者比中立偏藍嘅人睇，但係我見最多嘅文宣圖竟然係出現喺連登
試問呢班人點會上連登呢，正如連儂長輩牆都要貼喺人流多嘅地方，貼喺自己屋企圍內睇有咩用呢
而家黃藍兩大陣營，經過721之後已經分清得冇得再清，我地需要更加多曲直難分，扮哂中立嘅文宣圖，好似之前嘅"撐警察，成立獨立調查委員會"就收到好大嘅功效，
多啲呢啲圖，就可以喺大家各自嘅FB 快速散播比各位家族中廢老睇，要知道廢老思想就係稍有黃調，
佢地都會自動略過任何信息，
理閪你入面幾有道理
記住好多廢老都係鐘意睇FB，
之前試過亦都收到奇效，呢條戰線絕對唔可以停！

政府擺明想拖到9月開學，
而前線越捉越少人，可以預見佢地又再重施2014 嘅冷處理方法，
活動已經倒數進入最後存亡階段，
大家再唔把握最後機會，我地呢一生註定暗淡無光咁渡過
希望大家諗下活動失敗後嘅香港會變成點
最後祝鍵盤戰線嘅各位

武運昌隆

推

仲有冇！？？得咁少咋？係咪冇貨賣啦！！

推 文宜組全部入黎睇

push

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集

PUSH

點加入反間藍絲？

支持

我都帶動左身邊好多覺醒廢中一齊玩，
但真係太少人啦，
留言如何精彩都比人洗返落去

人人都係文宣組

Pish

反間藍絲組
反間長輩圖
Airdrop
連儂牆
網上文宣
放映會

[小小小建議] 係唔同溫層做文宣 有無得諗？

連登依家d資訊真係太多，一分鐘唔夠就去左第2版
有時想搵料貼下連儂牆都難，真心建議連仔幫時事台分類

明明網絡應該係我哋地頭
但宜家反而俾政府陣營用Brexit用Trump嘅招數用緊網上輿論
真係莫名其妙

罷工！
做文宣！

簡單就係開個新acc，
然後like 哂所有藍page，用廢老名+廢老頭像/英文名+靚女頭像，
喺藍絲post 入面留言分化，
分化方式最簡單嘅有拉一派打一派，
例如佢出post 撐警隊，你就留言支持撐警隊但屌鳩警隊高層推前線去死
佢出post 撐林鄭，你就表態支持林鄭，屌鳩建制割蓆
佢出post 讚建制，你就附和支持建制，加多兩句引述建制議員屌鳩林鄭嘅聲音

有人話你係臥底，你就大大聲屌返佢係鬼，
務求令藍絲page 每個post 都資訊亂到仆街，
分散睇藍絲page 果啲廢老嘅觀點

好！

呢個就係我開頭講嘅以己之弱攻敵之強

明明最初靠文宣攻擊引發咁多同路人出黎，
而家變左大部分post 都係關心武鬥，
連攬炒巴嘅post 同連署都唔多人關注，
我覺得攻勢要平衡返一啲，
尤其係我知道好多人係"有能力，有時間"去做呢part 攻勢，
但係冇做的

屌你咩，你知唔知整一張圖，用字要瘋狂FC諗Angle好撚柒攰，
大家都係自發做，平時返工已經一大堆圖字要做，
係咪真係要個個做文宣做到冇左份工先滿意呀？
與其你講咁撚多廢話不如你自己諗幾張出設方向提供埋比人地，
唔識整圖咪寫埋字，人地已經做少好多野，
好過係度指指點點打擊士氣。

（有做文宣，你咁撚柒把炮你做撚埋我果份）

fact check好重要，再比啲耐性吖。佢哋唔fact check我哋可以啫住佢哋唔放，我哋站喺道德高地呀，唔好隨便loss咗佢呀。

佢哋大把痛腳俾我哋捉，focus喺佢哋亂噏嘅地方就ok喇

因為人哋網絡打手係坐監班人做
特別係政治犯

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

Push

建議建立"狙擊藍絲page小隊"既TG

推，求長輩圖

多謝巴打示範

大家睇下，我地其中一樣可以做嘅，就係走入藍絲留言度引戰，好似巴打示範咁，

佢留言撐警你就屌鳩佢係咪推前線警去死
佢留言撐建制你就問佢係咪支持建制割蓆
佢留言撐林鄭你就屌鳩佢林鄭不作為推警隊做磨心

要用佢地每一個留言挑起罵戰，要知道廢老唔會開分身留言，久而久之佢地就唔敢覆留言，淨係跟風向like post

感謝兄弟為活動嘅付出
出post 本意並唔係想攻擊付出嘅人，引起你不快先向你道歉
我原意係相信有更加多人係可以每日抽1個鐘出黎，
搭車，食飯，返工蛇王，臨訓鳩碌FB，
呢啲都可以轉化為運動嘅推動力

我會罷工

堆

PUSH
GOOD POINT

O

一二波行動好撚成功呀喂 第三波唔係唔幫到底呀
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

做緊！希望有效

人呀！！～～

我地最大優勢，亦都係唯一優勢就係人多，
但係人多要肯動先得，
多人一齊做就會有用

係時候用不同方式投入呢場運動

有公務員文宣
一人一Email請公務員罷工

得。番。一。個。鐘！！！

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

我都Feel到文宣少左，可能因落雨，啲牆都爛晒

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

渣ga

記住唔好係咁copy&paste
要諗一諗點post,
初頭係難掌握，之後就得心應手，
曲直難分

去站務台

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

去站務台開

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

來來去去都85 8384 呢

努力學緊架啦
有時見到佢哋咒義士，嬲得滯認真咗

請大家多多分享心得

已經唔洗叫你上前線咁都唔幫下手?

不如大家講啲見到唔知點答嘅post，打上黎，我分享啲創意比大家

記住要將個思維抽身出黎，佢地藍，你要比佢更藍，仲要屌鳩佢唔夠藍！！
咁先識玩

例如我見過有人喺影遊行鬼佬話係FBI 嘅post 度屌鳩個page，
內容大概係

"你話佢係FBI有冇可能網民發現，警方發現唔到？？
你咁post 出黎係咪暗指警方辦事不力！？？
而家警隊形象咁低你仲要踩多腳，出post 之前有冇用腦架！？？
請你認清你地支持政府嘅立場，定係你地又係一個掛羊頭賣狗肉嘅黃屍底page!！？？"

我覺得果位仁兄就非常識玩啦

推！

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

8.5

又學到嘢

各位連巴絲馬上入黎睇呢個十年難得一見既高汁post
我想畀大家睇一下我係「與中共對抗多年的內地人屌撚醒香港連登仔」呢個post入面既回覆。

記住我地入去唔係同佢唱反調，係用佢嘅問題帶出返佢嘅問題

例如你可以答：
A.八婆形
"冇人性架！！阿sir 一早應該開槍自衛啦！！
點解經過上次元朗警力安排不足，今次又得兩個阿sir 喺度架，盧偉聰你係咪想前線警員有人死先安落呀😢！？"

B.廢老新移民形
"支持警察执法！！直接打死班暴徒，上次阿sir 出动村民打得你班黄尸狗唔够！！
好似上次咁枪枪打头就啱啦，睇你边个敢埋黎💥💥💥！！"

可以適當加入殘體字，同埋廢老愛用嘅emoji，仲有同音錯別字

冇錯!!!!

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

airdrop真係好似停頓左咁
繼續keep住air

藍絲整文宣真係好容易
求其打幾隻字 作假 都大把廢老信
我地文宣全部都好精美 製作精良 （so proud）
時間長咗有少少疲倦係好正常
但大家唔會放棄架

我覺得有少少捉錯用神，
或者咁講，如果比廢中廢老睇嘅文宣，其實唔使咁精美，
好似之前果啲用電話改嘅蓮花圖已經十分夠做，
我地要代入佢地嘅思維，
佢地平時睇慣嘅係呢個水準嘅藍絲圖，一見到我地整到有哂effect 嘅靚圖就下意識覺得抗拒，
一張蓮花圖加認同請分享，佢地已經信左一半

大家有時間想放鬆下可以睇下Brexit : The Uncivil War呢套講脱歐派既戲
參考下當時脱歐派做既野

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

正經post冇人推

無奈我地整文宣嘅巴絲係正常審美
要tune down反而要花更多心思

多謝推薦
會睇

香港呢鋪叫緊糊，
食唔食倒就睇你

講得岩
要嘩藍取寵，理西得佢係咪真

呢個真係要推爆
同埋麻煩要顧及下受眾口味
文宣目的應該係要同化班淺藍, 一D廢中廢老
所以可能真係要參考果D藍屍PAGE係點設計
D用色咁活潑既文宣大概真係唔岩佢地

你嚟做呀